2020 新人 謝雅兒 《光》

無論 MV 、歌手同大合唱嘅歌聲抑或大提琴伴奏都非震撼人心嘅作品

雅兒仲新人？

當年唱海洋公園主題曲

根據樂壇玩法
未出碟就係新人

未見過，不過把聲都幾靚
終於出個唔係鏈住春袋唱歌既新人

佢都有自介係 2020 年新人

冇錯
佢把聲聽落有啲 8,90 年代嘅味道

真係唔多似近排聽開個啲
其實可能我個人唔鐘意睇賣性感跳住舞唱
呢啲女仔個感覺似真係聽歌而唔係睇mv個種

所以個 MV 都冇出佢個樣喇
把聲已經贏哂
但睇埋呢個 MV 就會更加有感覺

佢話哂出道前係歌唱比賽常客
唱功有返咁上下